連登男女人口統計

絲打

巴打

你男定女

暫時多絲打

請認真一點去評分 速度不要太快

呃負皮

計過比例lu

有冇人覺得香港女仔其實幾純

5721 : 329 即 95% : 5%

數據上絲打多d

呢個先真正統計到

好多絲打

因為得絲打睇呢啲post

係喎係喎

我係絲打

利申: 有鳩

絲打

巴扮絲

得咁少人